有冇人覺得住二樓都要搭升降機係一件好撚西嘅事

一樓西，咁二樓都應該西，差一層啫
大家說對不對

我都唔想腳痛架

ching巧叻叻豬

通常得廢老妹下妹下晒時間等同搭

我三樓都樓梯啦

覺

一定行去禁著佢先再去行樓梯